李連杰老到成個阿伯咁

55歲李連杰近年飽受甲狀腺機能亢進(簡稱甲亢)影響，無法做激烈運動，更因為服用甲亢藥物，出現多項副作用，導致面部浮腫、身材走樣，近日網上流傳李連杰近照看似70歲老翁，令不少影迷心痛。

李連杰2013年面部浮腫，自爆罹患甲亢，心臟亦出現問題，醫生勸告「要嘛不拍戲，要嘛坐輪椅」，令李連杰武打生涯終結，只係間唔中喺電影客串演出，加上佢早年拍戲，脊椎同腿部有舊患，近年無法長時企喺度、明顯駝背，因病顯老。

甲狀腺機能亢進(簡稱甲亢)因生活繁忙所造成壓力而病發，導致甲亢最常見原因係格雷氏症，為一種自身免疫疾病，患者產生抗體而影響甲狀腺功能，當面對壓力嗰陣，血中類固醇同腎上腺素上升，免疫系統所製造抗體因而增加，過度刺激甲狀腺會分泌甲狀腺素，造成亢進現象。

身體機能已經成個阿伯咁....

精盡

話時話，grave disease對眼係咪一定會突出來？

比利智吸乾

利智而家咩樣

55歲唔算呀伯咩
咁幾歲先算

右1變哂樣

再鋒利既刀.....

完全兩個人

其實55算中佬/阿叔，一般至少過60至叫阿伯，子華都快58啦

豹哥都60啦

連頭髮都冇曬
真係成個老人咁

一諗起佢當年拍黃飛鴻果陣就好感概 英雄遲暮

周星馳都係咁

老到咁

董健華黎

右邊張圖成個paco咁

60其實個樣都唔算呀伯
70就真係啦

卡士蘭都60啦

其實60都仲係好後生

發哥63

藝人成日保養自己,60歲只似40-50....

黃子華真係痴撚線
五十尾;成個三十歲咁..

真心應該就死

成班on 又無睇內文，講明有病食藥既副作用

陰功豬

做乜鳩

倚天屠龍記續集點算

仲會有咩

有 只要無忌去到大都就得

佢前排先將錢係新加坡移去中國 傳係避遺產稅

醫返好都好難拍返戲
幾年前轟天猛將3 同宜家完全兩個人咁

做成昆

雖然佢係大陸人，但係細個真係好鍾意睇佢啲武打戲

所以話 最緊要身體健康 搵幾多錢都係冇撚用

唔一定

係咪佢黎㗎

有張好似雲海
sorry 雲海 我好尊敬你的

抵啦

其實點解佢唔追翻個仔

個樣仲老過成蟲

咁人地係呀伯喎

屌我一直諗我早幾年見鬼啊

劇照黎...咪比啲content farm 氹下就信晒啦

呢條片年尾拍

今個月
廢時比人話9up

hyperthyrodism就會

55歲邊算係阿伯

Rdj 53歲仲咁型棍

隱藏版ending
唔去大都架啦，晚晚扑小昭

我估睇下幾嚴重？
見過個早diagnosed 嘅 Grave's disease 好似無exophthalmos

between 點解咁多負皮

Grave's disease 同 類固醇同腎上腺素 有關係咩

其實套戲咩事，點解冇續集

以為化老人妝拍戲

再鋒利既刀

都會有再鋒利嘅一日

係就快

唔係
Grave 先會，其他原因嘅 hyperthyroidism 唔會凸眼
Grave 嘅凸眼原因係抗體攻擊眼附近嘅組織引致增生
甲狀腺素自己唔會
所以就算你自啪甲狀腺素啪到死都唔會凸眼

個時唔收得呀麻

明明好好睇

後生搵少0的 老左無乜病>後生搵好多 老左有病

Content farm又放流料

好似

大陸狗有咩好留意？
黎香港拍劇搵錢 連廣東話都唔撚肯講
相反我好撚尊重張敬軒呢d

方世玉真係好正

張敬軒邊度落黎？

55歲嘅甄子丹

55歲嘅方中信

諗起劉家輝
另外點解房事龍都成日拍打戲 但宜家都叫仲keep到

所以話！有時真係搵咁多錢都冇用！老來周身病！喬布斯有板你睇

咪大陸囉
我講緊落到黎搵食但係又唔撚肯講廣東話
成個支那狗蝗蟲咁黎香港拍野出名上位好無品

條友親中架喎

咁鬼佬黎香港搵食呢？
我未聽過啲prof學講粵語

無人理

佢好難唔親中

佢為人唔錯，點解會搞到咁

你試下去挑佢機睇下 打撚死你都仲得呀

好想睇續集
揾第二個拍都好

心酸

一講黃飛鴻就諗起李連杰個樣

話55歲係呀伯個d是咪中學雞來? 對佢地來講可能好大

btw,甲亢即壓力大後天引起? 類似濕疹，免疫力失調攻擊自己

真係時光流逝
我對佢嘅印象仲停留係中間個幅相

大把都識講，平時岀街咪會
對住個學生梗係用返英文，唔係你唔洗喺香港讀啦，咁貴請個鬼佬返黎用中文教你？

咁你咪證明咗佢地同支那人一樣唔會講
就算識講唔代表會講
你覺得鬼佬咁做就無問題支那種就帶問題依啲bias thinking就唔駛討論啦
執著於官方語言就得

比利智抽哂D精氣出黎

想知利智而家咩樣

新加坡50歲大叔

文盲

30歲李連杰都系比我一下秒ja

英文都係香港官方語言黎架戇鳩 你又係岩岩大陸落黎？

話人支那
人地不知幾撚醒 棄支那國藉
入完美國再入新加坡
你自己就真係支那國藉啦宜家

同埋你知唔知蝗蟲點解
人地起碼對香港影圈 曾經有貢獻

子華仲大過李連杰
李連杰 第一次睇最後一強覺得佢好型又勁

星爺只係滿頭白髮但個樣其實仲好年青

你即係侮辱緊李連杰？你邊撚度架？

你應該仲好後生

星爺變成點都好，佢永遠都係我偶像

啲𡃁仔小朋友剩係知佢係大陸人

我想講個時佢拍戲拍得幾勁
佢拍就已經係票房既保證
00 後真係應該只會以為佢大陸人...
佢一早就知大陸唔得 轉哂籍啦喎

係囉係囉 年代問題
咁Angelababy幫成龍拍香港電影
係香港做𡃁模
大陸人又黎香港攞戶籍？無問題啦
人地對香港影圈、娛樂園好有貢獻架

班大陸高官去外國攞戶籍 無問題架
因為你好撚醒 識離開支那
去霸人地塊地推高樓價
係無問題的
因為會有班扮曬大愛嘅人支持你

56歲既張學友

以前60-70比人既印象就一定白哂頭
依家60-70好多都仲好型

巴打心水清
嗰陣香港人嘅民族意識同反中情緒冇咁強 個個都接受佢
比著以家？連登仔憎佢多過吳京啦
垃圾連登仔雙重標準到

廣州。

堅新聞喎
蘋果今日出咗

甲狀腺機能亢進(簡稱甲亢)因生活繁忙所造成壓力而病發

試下去美國用大麻治療

張相影得衰je下話?

查實條友弱撚智，張敬軒根本廣州人，我問完佢仲唔撚醒，on99咁講埋啲垃圾

Agger

條友應該仲係小學生，唔知廣州即係邊度用咩語言，淨係識盲反所有大陸嘢

邊個唔想輕輕鬆鬆就搵到錢吖，後生唔博晒命搵錢，未儲到幾百萬想生仔嘅又屌鳩你窮人生乜撚嘢仔，連登仔雙重標準到痴撚晒線

Angelababy依家直頭國際級數，香港根本只係佢嘅一個好短時間嘅起步點，香港人唔好成日想叨佢光啦，好撚肉酸呀

換角拍喇，佢啲師父長輩都唔見晒喇

冇佢同豆豆演，仲拍黎有咩意思

講咁耐仲未有依家利智圖

50都好老啦 係呀伯架啦

返支那人體鍊成啦